有無人同兄弟姊妹失散左好多年？

雖然你喺我好細個嗰陣就同左你屋企人去外國但係我記得你對我好好好錫我好想見翻你但係我連你個名都唔知

你女朋友咪係

係阿哥啊

有無人